［突發］瑪嘉烈醫院主管版威脅交出罷工醫護人員名單最後決定請辭

(突發)#清算開始 據可靠消息，九龍西聯網總監謝文華醫生多次威脅要求瑪嘉烈醫院放射診斷部部門主管交出罷工醫護名單，部門主管決定請辭。SALUTE !

被威脅先岩🙏

推

頂住呀 要幫手呀大家

謝文華，起佢底做野

謝文華 起佢全家啦仆街

冇做錯點解要辭

嘩 認真respect

醫管局員工陣線於2月初發動罷工5天，要求「全面封關」堵截新型冠狀病毒由內地傳入香港，醫管局今日（25日）向員工發信要求解釋缺勤理由，引起醫護不滿。消息指出，瑪嘉烈醫院放射科部門主管不願向院方提供罷工員工名單，擬辭去部門主管一職。醫管局不評論個別員工的人事安排；據悉，院方正挽留涉事醫生。

RESPECT

全面大崩潰~
其實講支持又點，我地冇野做到...

謝文華

挽留

HAEA 仲唔做野? 告9 HA 啦

反正唔憂做？

玩大佢，大家一齊唔好做，轉私家囉

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

on9
同你癲
依家英國要醫護人手呀傻仔

工會！

其實全世界都要

個肺炎都未搞掂咁得閒走去玩清算

個政府以為請個醫生 好似請件黑警咁易？
私營既條件又好過公營

冇左MI 肺都照唔到仲講咩對抗肺炎

網上有人話下面個女人係九龍西聯網總監謝文華醫生

今次肺炎後，全世界都會搶醫護人員。

港共就攬住死黑警當寶，反正武漢肺炎好有機會變成風土病

唔可以比主管自己一個面對

風骨

跟本支共雜種同林奠政府都覺得夏天暑假前攪得掂肺炎

Respect

真心respect

我覺得冇咁易⋯ 中國式防疫

有樣睇

呢個仆街好樣衰

相由心生係真

食屎啦個主管
去死啦
btw無做錯唔洗辭職 要堅持到底

而家港共上到位個d大部分都係擦鞋狗垃圾
工作能力/判斷力係咁上下廢

咁先死
累人累物攪到全世界都憎死支那種

班離地低能仔同人鬥拋浪頭拋輸左，而家玩大左仲要求人唔好走

支那中央唔係真係信地方官交出黎的數據下嘛?
睇其他地方咁爆法, 根本冇可能咁快搞掂

主管級根本係政府醫院最缺最想留住既一班人
佢地出去大把世界根本唔駛怕你
但願多D呢D主管級肯企出黎保住下面班細

講笑咩

學聯醫護工會交左啦

salute

up

政治正確大於一切

respect

你條閪婆聽日準時去放射科度報到啦， 冇左個主管你企定定比病人家屬屌啦

Salute with full respect

呢家點都等緊大爆發 點都挽留
完左疫情就清算
醫護要企硬

近年 已經不斷話唔夠人 又青黃不接
HA 仲玩依啲係咪on9
仲有依家咩時勢 知唔知咩叫士氣

咁都無辦法

祝佢之後有更好發展
好人一世平安

武漢肺炎 ： Am I a joke to you ?

睇下新加坡都知咩事

Push

諗起何杲

請辭左之後都係清算班人

一睇就知係被過度放射

以為公院真係咁好做
有人留係到幫手你執到啦

政府正傻鳩, 醫生出私營又冇咁辛苦又賺多好多

［秋後算帳黎料］唔係HA員工都幫手廣傳，一傳十，十傳百

得醫護先救到醫護

唔會囉
佢攞1.9億起嘅檢疫中心最快5月中先起好
姐係佢預搞好耐
想玩清算係想嚇下你

院方正挽留涉事醫生。

醫生:死撚開啦屌你

放射驚佢老母咩

逼到全部辭啦 7婆自己去醫院醫人

謝文華食屎啦

反正又唔係你辭工
當然支持佢

㗎仔泡菜佬同台灣人都憎死支那種
因為去到外國俾人誤認係支那人
由其係台灣人

呢d所謂總監根本就係政委， 擺明放入黎做共党隻狗監視大家

Pish

人地好串咁係公海話未驚過

黃醫護齊齊辭職唔好做，叫果班老嘢護士協會同醫管局自己搵醫生做埋佢……睇下到時搞唔搞得掂

可唔可以睇清楚啲
係主管唔肯交名單 情願請辭呀
總監先係威脅人嗰個呀

人地有料洗驚你呀，睇下邊個大邊個邊個靠邊個

利申：我冇

可能唔交namelist就當公職行為失當

唔好辭, 等佢炒!
你身後仲有個工會同2萬會員撐你!

明明都唔夠人手，佢憑乜嘢清算？
傻撚咗？

其實香港人都係

好在我有一半印度血統 先唔會中伏

同國泰一樣
有冇方法改變到

成萬人一齊辭職你睇下係邊個驚邊個先
不過香港醫護唔團結賤種黎， 算鳩數

佢咪只會搵主人求救
用緊急法之類既野大量輸入支那醫生同護士落黎幫忙
俾埋戶藉佢地

普通人有無啲咩做到

好多高層思考都好離地架
佢地真心覺得所有人都要幫佢打工

成隻哈巴狗咁

salute
但係佢唔撈之後黎個藍既主管咁班細點算

Respect
我哋有無啲咩可以做

我地扮咩都冇用
你就好

最低成本咪搞大單嘢佢

醫管局睇成班會員唔會再罷，好似國泰咁，其他罷咗工個啲遲啲會再被人報復

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

風骨 ! respect !

推下PO當幫左手架啦
罷工就了 支持人地罷工就OK

正賤格 邊條仆街

respect！可以點幫

做咩要辭 唔交囉炒我呀笨

由此可見裝備好自己嘅重要性
有料真係唔怕人地取代你

都算係另類好處

出到去大把世界
咩九龍西聯網總監謝文華
9成9係垃圾黎
一離開左個建制就雙失廢中既垃圾

諗返起之前國泰個ceo

唔講風骨，平時你同人嘈都要知自己企咩位置啦

好想印出嚟貼係燈柱

南亞仔呢？又唔返南亞？

仲要香港醫護一向國際級水準去邊都有人收

香港醫護唔可以罷工 真係世界之恥

賤人d閪樣都係一鳩樣

真係傻撚咗
離地到唔睇下自己咩處境

2萬會員但得7000人罷工
靠佢哋等死啦

仆街

公立醫院人手長期短缺，根本睇住嚟食。全靠醫護工會搞灣成件事。丫唔係，係階段勝利丫嗎繼續發夢啦

咁仲好 早d清算 成班出番去搵食
打工應該係惡過老細

名單遺失了咪ok?
政府成日用呢招架啦

自己冇D本錢就同人鬥玩大

依家真係玩撚大左又要跪

人地醫生黎架 真係咁撚易讀咁撚易比你搵到人頂佢咩

唔好傻啦，大陸都唔夠醫護呀

唔想再重複國泰個結局

而家支那都唔掂 仲會理你

push

一睇樣就個西女人
屌睇個名以為係男人

代正苦多謝你既助攻

唔可以辭
唸唸辭左個位會由邊類人補上
到時醫護手足條路仲難行啊

驚hi咩
冇醫護佢地仲大獲啦

咁夠薑出信比人
依家人地請辭就挽留
醫護識點玩啦

respected

真係正 唔憂做

屌
走去私家仲好走
HA連依家邊個話事都唔知

Respect
頂住

你講清楚d好喎
邊個被邊個威脅先
主管係好人喎
叫咩名
唔好起錯好人

Respect
多謝你，香港人

總監

你好呀

Twitter 同Solomon yue 入制裁名單

Up

做公院挨世界仲要比你清算
係咪戇鳩
去做私院或者自己開診所舒服唔知幾多倍啦

Respect，醫護真漢子

柒 又要叫人交人
但又要叫人唔好走
咁樣做野渣架

真香港人

乜HA自己check唔到架咩
Btw respect

邊撚個係謝文華

咪話總監威脅主管囉

可能同律師傾緊？

d女一向好撚癲

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

屌呀垃圾高層
垃圾政府

先唔好計經驗啦
培訓一個專科醫生要十幾年嘅時間

借刀

你鬧錯人

做到四五十，有一兩層樓又有千幾萬，炒股都得，真係話唔do就唔do㗎喎

全世界都要醫護人員，咪撚驚佢

用十幾廿年先訓練到一個專科醫生出黎
又要清算又要挽留人 乜做到咁樣衰呀

卑鄙是卑鄙者的通行證
高尚是高尚者的墓誌銘
respect 手足

蘋果話佢轉左做顧問醫生啵 姐係點？？降grade?

成個鐘樓駝俠咁
你仆街喇謝文華

藍絲真係有樣睇

九龍西聯網總監謝文華醫生多次威脅要求瑪嘉烈醫院放射診斷部部門主管交出罷工醫護名單，部門主管決定請辭。

係九龍西聯網總監謝文華醫生 唔撚係部門主管

大家睇清楚先屌人

相由心生 毒婦

【假抗疫●真助選】瑪嘉烈良心主管拒交出罷工醫護名單 辭職轉任顧問醫生

消息指九西聯網總監謝文華曾多次要求部門主管馬嘉輝醫生，提交部門罷工員工名單，但馬醫生拒絕。有指馬醫生感到壓力，之後辭任部門主管，轉任顧問醫生。

多謝馬醫生

手足加油

係咪應該私了HA總部班高層

當全世界都缺醫護既時候，根本大把本錢離開
香港醫護一向高水平
係得班傻閪藍屍仲成日話炒要引入大陸醫護
大陸班醫護根本同世界接唔到軌

Salut

Respect!

共產黨真係以為所有人都係condom 用完買過個就得
誰不知自己小學未畢業

而家總監驚啲定主管驚啲
總監同我落dirty team救人啦

老實講唔做公立醫院重好搵，但因為比人逼要辭職大家條氣一定唔順，早知一個都不能小一定唔可以就咁算

佢sure呢個時候玩清算？愈黎愈多確診，請炒散做？

今時不同往日
大把支那醫護去撚晒武漢
支那都唔夠醫護點俾你

呢啲先叫罷工。根本醫護唔會驚俾人炒 因為無人代替到你哋 唔似其他職業 香港基本上 得醫護唔夠人 之餘係會死人

有核彈都唔識用 不過算啦 都過咗 下次醒目啲 有人帶頭做俾你哋睇又高人工過你哋

Salute ！

真RESPECT
部門主管好野

More

Respect !!

呢個主管跟得過

呢個時候仲攪醫護
真係蠢到不得了
無眼睇

被*威脅
標題打錯

部門主管唔肯出賣自己下屬，呢啲就真係有風骨的好上司

女版erer sir

支持大家一齊劈砲等佢地叫救命果陣十倍人工先返回

真英雄

人地醫生又要係主管，10幾20年經驗，佢一走邊有咁易搵人replace。更何況佢自己有料，出邊爭住請佢啦

係咪當咗係連登仔

同國泰一樣

辭職 辭完搵支那人接手
跟住清算

大家剩係話專重 支持無用
依家係要有實際行動去對抗港共
唔係打句支持

國泰一樣

蘋果記者留意，通常呢D上到HAHQ高位嘅人，至少都有一兩單權鬥黑材料

唔明 工會唔係本身都有名單俾仆街HA咩

骨牌效應黎 無左個大佬 下面班人無士氣又多野做左 仲要而家咁大量既x光要照肺 遲早走走下成個部門啲人走曬

講真
以上面班智力50以為自己好撚勁既傻西大陸人來睇
「港毒廢青搶口罩又想再搶我們的醫護」

成龍定係佢個鼻大啲？

佢哋都on撚鳩
喺公立得個5-6萬
你炒左我去私立分分鐘10幾萬
專科仲要長期缺人
我睇吓你點搵返個同樣專科嘅返嚟
咪炒囉

資深有料Radiologist出私人市場大把世界

賤人有樣睇

唔辭都會俾人炒
緊係先發制人

Respect

仆街黎個女人

要齊心先得，工會嘅作用

你出信都係想人唔做啫
各位集體唔好撈囉咁

頂住

佢要啲offical既缺勤文件掛 用HAEA既咪姐係承認收過佢地同知道佢地係罷工
我諗個主管既簽名先係鋤死人既証據

有冇電話，想問下佢症，主管一定醫術高明啦我想失眠個陣問下佢點搞

最好成個部門走晒
夠膽搵大陸醫護
遲早大量醫療失誤
之後成個場冇人去公立

畜生真係有樣睇

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位

真 唔辭佢就睇死你唔反抗 玩死你

呢句真

唔好以為真係噉不可取代

況且政權唔太理公營醫療夠唔夠人架

支那即管瘋狂赤化香港，
我哋熱烈歡迎攬炒冚家剷。

HAEA果份係保護罩黎
響list上面既係「罷工」, 唔係「缺勤」
有班毛狗風化反面話工會係出賣自己人

幫手tweet 呢個

去到外國都大把人搶

希望佢有後路

佢想搵 人地都唔肯落黎啦 同埋你估香港啲醫院人工真係好好咩 人地係上面收利是大撚把錢

仆街死啦
果然相由心生

推
仆街HA 高層死全家

講咩笑
大把私立專科醫生冇人
要搵醫生頂住幾日先

睇黎要籌旗搞埋黃色醫院，請晒醫護手足

我愛醫護
如果你地再罷工 我都會再去HA一齊舉牌

推仆街死全家

企得好硬
Respect 瑪嘉烈醫院放射診斷部部門主管

我意思係 佢用HAEA既罷工名單既話 咪變相承認有收到罷工通知同埋呢批人係罷工
佢而家唔用罷工名單 而係醫院問部門有咩人「缺勤」 就等於無承認有人罷工 同埋有罷工名單

要培訓一個醫生要用幾多時間幾多錢
有經驗有技術醫生就算離開公立醫院都大把世界
你估好似黑警咁讀個毅進幾個月training咁簡單咩

最好成個部門一齊辭職，以示支持個主管。

打緊仗仲炒人
有冇腦

cos 應該係ha 10幾萬 private 就幾十萬(月薪)

既然醫院唔想佢繼續做
佢又唔想繼續喺醫院做
咁咪辭職一拍兩散

訓練一個醫生講緊幾百萬
香港醫生個牌好多地方都認可
香港本地仲有私家醫院可以轉
HA憑乜威脅仲願意係公院做既醫生

我明你意思, 我係叉開左個話題想話有班人拎份名單走去攻擊HAEA

可以點做

唔好講笑
將HA成班管理層list交俾所羅門魚

到時睇吓制裁名單上有無HA班垃圾都好

謝文華仆街了

respect 部門主管

辭職啦 出面大把世界 香港呢個地方唔配有你地 或者咁講 未配有

特首林鄭月娥向北京承諾揪出罷工「害群之馬」，醫院管理局開始清算本月初的罷工員工，今日向罷工員工發信要求解釋缺勤原因。據悉，瑪嘉烈醫院放射診斷科部門主管馬嘉輝，多次被九龍西聯網總監謝文華要求提交該部門罷工名單，他拒絕，並在最近辭去部門主管一職，轉任顧問醫生。

唔係辭職

謝文華醫生

Cls

有冇手足可以諗到點做 去幫醫護手足
制衡藍絲醫護膠層秋後

顧問醫生姐係點

謝文華？咩料啊佢

再黎多次罷工先得

呢D咁細既野點會落list丫...

Salute
而家仲留係HA做硬Condom
大家一齊總辭先有生路，中層走吓一個又一個，最後低層都係食屎，無人再抗爭
HA根本唔係旨在炒邊個，目的係要催毀醫護抗爭文化同組織

中輻射？

諗返航空公司果單
果位頂住中共壓力，都係唔肯交

謝文華
你係邊？

女人個鼻唔可以大過成龍？不過都係一樣衰格

唔辭咪姐係要交名單
有料驚咩辭
支持佢啊
你望下HA都挽留佢

有無組織一啲活動支援？
死我都肯撐佢撐到底

希望識齊上齊落 唔好步國泰後塵

馬醫生，respect

做醫護呢行經驗老到嘅分分鐘夠頂十個新手一個主管級走咗好難再搵第二個仲要而家咁缺人手如果佢有門路嘅話一定唔使怕

google睇佢係內科老人科出身，唔知點解搞放射科，定係其他科都有出手，要等記者查或爆料

企硬！

再罷工啦
要求不清算+足夠裝備先復工

若果想清算人反被清算的話，仲有邊個會去做依d dirty job記得禍必及家人！

成個閪樣

姐係consultant？ha 入面職級一種 cos都係consultant做 佢意思係淨係唔再做cos？

型

罷工係可以秋後
根本唔係文明社會

部門主管 vs consultant (顧問醫生)
chief of service 係係成個department最大，主要係由consultant 升上去，再大過部門主管就已經係管理階層。
Consultant係個部門 入面最二大既ranking,一個部門通常會有幾個consultant

起到謝文華底??

Lm等謝仆街個人資料

我諗係

林鄭係咪冇回應過封信

起佢全家

謝文華有冇仔女？

謝文華你條仆街 認著你

典型閪女人樣
好樣衰

主管respect！
我哋會支持你

罷工冇目標, 唔講清楚對參與者嘅要求, 加上大量左膠話唔捨得病人
即係烏合之眾.

良心醫生

唐仔？

屌你老母謝文華
同謝天華一樣都係死仆街!

頂住呀手足。寧死不屈

入黨儀式應該係上大陸同隻狗性交+拍片

正視聽，唔係辭職而係唔做部門主管咋
希望佢唔好被辭職

死八婆，去死啦

推this

對住極權真係好乏力...

Respect Dr. Ma...

問題係人材就得咁多個
就咗你有錢都請唔翻

工會表示 我冇意見

train 個放射最少8年，重要去到主管

老實 自己縮無人幫到 你係做頭馬

大把人搶

香港人加入所屬工會
齊心壯大工會力量
我哋唔為醫護發聲
明日被清算嘅就喺我哋

想問好耐，香港好似有罷工權利
係冇談判權
照理係告得清算人既公司？

清撚算條撚屌 圍撚死一個就得

全港大罷工

點解要辭職

咁冇意思㗎喎😥

狗官黑警死全家
支持醫護手足

澳洲，新西蘭一樣搶

馬爺

屌
中大私院都請人
放射好撚難請
驚閪咩

佢緊係冇回應啦
星期二行會都冇見記者
佢根本就冇機會拆到呢封信，所以咪一直冷處理囉
佢唔回應，只係因為呢封信真到仆街

死仆街謝文華 劊子手垃圾賤畜

佢無所謂,一早諗住搵"海外"醫生換血,
佢政治行先,質素下降佢唔介意

dklm

其實網民有邊次幫到,
咪又係做啦啦隊等人自己上陣殺敵

不過實有人篤灰

無工會個體罷工無noise犧牲無人知

謝文華醫生， 挖佢資料出嚟做嘢

支持醫護

林鄭月娥，謝文華仆街死

醫管局屌你老母

正確， 我上網查過

推！

口口聲聲話罷工係黑護，用病人權益達到目的
依家全球甚至全球仲爆緊大鑊仲掛住清算，要人篤灰
毒又引埋，醫護又整走埋，個濕鳩政府先係害人嗰個

上美國制裁名單啦

call老豆搵仔

pin 呢個啦,害撚死人呀

清算左醫護，請矖d大陸喱落嚟

屌 好撚似

自私撚

九龍西聯網總監謝文華, 正仆街
向請辭手足致敬

國泰COPY

就係未搞掂先要出手
佢有國家機器無限資源可以同時做幾樣野
唔通等單野完咗你有時間團結一齊先搞你咩

請辭啦 醫護係人才 去到邊都一定搵到嘢做 根本冇得輸

不如你重新睇過篇報道先再討論

呢個post證明左好多廢柴淨係睇topic唔睇內文+pin, 更加證明左果d為咗吸引人入自己個post易做標題儻既人係既咁戇鳩

召喚獸啦 仲忍乜撚

佢哋都無腦的，邊識分

要去到魚死網破。集體請辭既地步先有談判籌碼
但又供樓 又養家 咁多個人負擔。邊可以咁齊心晒佢冷

選舉嗰陣都係連投邊個叫咩名都唔知就去投
如果香港有普選都唔知選啲咩垃圾出黎

公會肯告未

反正都炒

佢唔交名單上去，保住d同事呀

清算左醫護，請矖d大陸黃陸醫生落嚟隨便醫死人。

tui

頂住啊！

交完都係要炒，自然有人爆你個立場俾上面知

聽手足講瑪嘉烈放射醫生好好幫佢通知家人

謝文華，制裁名單，Twitter 要人

真係當香港人傻？不斷咁去白色恐佈人

謝文華，想申請入制裁名單，Twitter 要人

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

全世界都要醫護
出面做私家 大把錢

醫管局食屎啦

九龍西聯網總監謝文華醫生，想申請入制裁名單，大家好心幫幫手。

做得唔開心做黎做咩， 做到佢個位又唔等錢洗全世界都爭住要， 再唔係自己舒舒服服做老細又得

謝文華患癌症能醫不自醫，瞓床率苦慢慢死

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

咪一齊走， 醫生你驚揾唔到食咩

如果又唔交人，又唔主動走，最後都係搞你，政治打壓一定係咁醜陋

護士都重話驚你三分，醫生真係掛牌重好搵，林傳龍都係就咁內外全科都夠投資致富，政府居然敢逼醫生，笑撚死人。

改醫生既專業資格就不分黃藍公私營架啦，到時HA帶頭反都似。

我就係要呢啲
唔撚洗陪班狗官癲

去私家又得，去外國又得，醫生係好難打壓架，唔愁冇得做

香港民族 自立自強

謝文華一定要死全家

仁醫嘅正面同反面例子有齊晒

有邊個想离統鄉别井，而家仲唔算打壓？

而加仲唔算打壓？

轉過去養和/仁安大把世界

真。做實事比口講支持有用十萬倍

屌垃圾HA

攞

有冇仔女？fb/ig呢d？

到抵係邊個威脅邊個呀

醫生外國搵少好多
不過都係屈機既

推
推撚到佢仆街

Respect!
但其實HAEA每天都會向醫管局遞交罷工簽到同事既名單 點解仲要迫個主管拎名單

又要人比名單 又要留人地
唔係到到都搵到個有去到部門主管經驗嘅人番黎架

.....

即係點，可唔可以rephase一次

真，香港人要0成本抗爭

S

九西謝文華

主管你唔好交人頭出去就得, 如果仲想做希望你盡能力, 唔係人人都可以做到你個位, 仲要幫香港.

未婚？

《瑪嘉烈的名單》

Respect DM

p

推呀

推
可以點幫佢地？

咁快清算 正hihi

港共真係做得出
清算順便踢走啲唔聽話嘅人
跟住大舉引入支那醫生
一舉兩得

香港政苦 好中意黑白顛倒

只係唔做chief of service
好似冇辭職

寫到1999，on99

好撚型

謝文華睇路

係總監威脅主管

push
血償

用大粒做first blood，目的係震懾班細警告佢哋唔好再搞事

轉咗做顧問醫生

港豬自己唔罷工 迫醫護罷 預咗有今日架喇

好撚型 但有無人可以幫到個部門主管 怕佢裸辭之後生活有困難

所以應該由工會出聲，有人因罷工被炒會再發起工業行動，團結先有得玩

政府網有

遲啲 要用同樣方法 對番啲黑警🥺

香港獨立 遠離中國 沒有香港國 逃難或等死

推啊屌

威脅
點解可以咁仆街

試下再威脅咯
威脅邊個咪辭職咯 反正唔憂做
公院又辛苦人工又唔夠私家高
又輕鬆移民 大把出路啦 洗驚你秋後咩
on9林奠鳩蛾

一早就話要辭職啦
全世界都爭醫護人才 驚閪咩

rephrase

橫掂攬炒，無所謂

謝文X條臭西

不如話，醫管局表示，曾嘗試極力挽留涉事醫生，但最終決定尊重該醫生個人意願。等睇遲d「挽留」其他涉事員工陸續「自願辭職」。無裝備無員工無床位，唔夠人仲要玩清算，真係祝醫管局攬炒成功。是你教我們這個政府是沒用的，另覓新醫院新醫管局無政府咁RUN啦。

辭左會唔會好似國泰咁

一齊三罷啦

佢要查實有人篤個名單出黎

咁就即係炒人係靠嚇啦。

大撚把世界啦 起香港政府醫院做狗咩

起鳩謝文華條仆街

講錯左係2回事黎

你地無錯 唔好辭職啊😭

respect 好有骨氣

人地COS駛驚你垃圾HA咩...

奶共例牌腦殘是常識吧

佢搵到位利益輸送係咪都起左先啦
起完唔一定要用

有guts, 向清算說不

有樣嘢 我係希望醫護工會全體上下齊心。只要有任何一個員工係因為罷工而受到清算。

請 集 體 請 辭 ！

香港人係絕對支持你地！

就黎退休啦佢

尋日仲有人吹風工會交咗罷工名單
痴撚線
根本罷咗工醫管局點會唔知

全球都要搶緊

符合英聯邦標準既專業醫護

問高層啦
我地啲平民識hi 咩

垃圾醫管

起佢底，慢慢同佢玩

疫症爆發都咁樣對醫護，疫症過後情況難以想像

我擔心搵個藍到發黑嘅接任，之後check返個名單交上去。

PUSH

真係正經野唔做，
最缺人先嚟搞哩啲

放射麻醉依D係地球規模比人搶呢
真係以為好似POPO咁咩

公會正副主席派膠
我地除左支持仲可以點

推 向主管致敬

屌你老母謝文華

正仆街
依家醫護唔夠人手仲要迫走佢地
香港人病左冇人醫林鄭就最開心啦

一辭職就要挽留咁你ha 學咩人想清算

咁邊威脅邊個呀？DLKH
打又打錯，更正完都係1999

Over my dead body

可以點幫？

yes

傻嘅 到而家都唔明 根本全部人辭職都無問題
因為辭完好快政府就會跪住咁求班友返去做嘢

佢無做錯， 但公會行錯棋， 所以佢找數
俗語有云：黑狗偷食，白狗當災

不過始終強硬啲HA先識驚

支持前線手足決定

Respect

喺香港，大部份膠層都係正經事唔做，
剩係識搞風搞雨

其實好老實講， 上次罷工係唯一推到HA的方法和時間, 機會失去了, 就預咗人哋還拖囉！ 我絕對支持醫護罷工， 但係機會無咗就係無咗， 今日HA嘅做法就係當日無堅持到最後的結果。
我不是放負, 也不是當他們condom， 只係呢個就係佢哋要面對的現實！
其實要挽回尊嚴的最後方法是集體總辭。 不過從當日選擇復工， 就知呢個機會係好微！

政府跪 咪可以要求囉
係唔夠人搏一鋪呀

手足
推呀
煲大佢

謝文華information 呢？
想打電話同佢傾計

唔交咪唔交囉 點解要辭職咁蝕底？

辭完職換個藍絲上位蝕晒
咁不如霸住個位啦，係主管呀，唔落落手做果啲放射師

唔請辭得唔得
賴死唔走。等佢炒

將一切押上 豪賭一次
但班柒頭有無評估下風險同回報?

勇武做野 唔該

支那人頂上

推

暴政嘅幫兇，同紅官一樣處理

有冇醫院做既講下放射部唔係不嬲都唔夠人咩？

其實佢唔應該辭職，同無賴鬥，必定要用無賴方式去做。

學聯死全家，泛民死全家！

人地出面大把世界點解要搞到自己咁麻煩
完全可以理解喎

有閪咩 香港根本唔夠護士 點請都係唔夠 一係就走晒去私院

單新聞話多次威脅
可能壓力太大未辭職囉
辭職對瑪嘉烈黎講都係施壓方式
你少一個資深員工就係少左

唔辭職又唔交名單吹得佢漲咩？話自己無名單喺手

係唔係都話集體總辭，係咪 On9。你唔洗養家活兒但有好多人都要。
無謂主動送頭，但有需要咪再Call真正的工業行動。

你開左7人工會未

Diagnostic Imaging 既cos
你去香港任何醫療機構，除撚咗黑心ha
訓住交信都大把人請

你老母臭閪ha 我明射你波啊 出信比我啦
我有手有腳 有專業技能
東家唔打打西家
你出封信比我地啦 我地cluster大把mo就一齊劈炮

再講一次，大陸本身自己都唔夠人，佢哋只會請到巫醫，醫鳩死你班廢老。

點解要辭，一路唔比佢

好似話唔係辭職， 只係唔做cos, 留低做consultant.

使撚resign咩, 再次集體罷工囉, 不過67醫護都唔撚團結

馬嘉輝應該係九龍華仁書院畢業，會考拎唔知5A定6A

投贊成害鳩人班醫護含撚啦

馬嘉輝一於一次過帶曬部門啲醫生
出去私家開檔imaging centre 都得

Solomon new fd

醫護冇撚用就叫勇武做嘢

推佢上國際醫院呀！

獅鳥召喚

According to world statistics more than 10 years ago, the world is in shortage of medical staff including doctors and nurses more than 6 million.
Ironically, Hong Kong is the only place in the world which plan to prosecute medical staff after strike, regardless the strike had strong people's support (to close the boarder in order to present WARS outbreak and not about salary & benefits).
Hong Kong, the world's biggest joke, ever.

做得好

應該係當年做暑期工時的同事

而家成為良心主管
Respect

有冇咩update?

醫護一向都唔夠人手, 良心主管東家唔打打西家.
除左香港仲有好多選擇.

瑪記放射都仲係欠成5個專科醫生
5 個啊屌拿星

放射科 (仲要識介入性治療嘅) 跟本缺人到仆街

推咗先

由航空教育到醫護 每個行業都面對同樣打壓

黎紐西蘭做啦 舒舒服服 好過係香港做狗 受政治壓迫

曱近平

推呢個

邊撚個謝文華 睇過

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

謝文華醫生是一名內科、重症醫學及紓緩醫學專科醫生，於二○一四年起出任明愛醫院行政總監。謝文華醫生多年來致力推動和落實明愛醫院第二期重建計劃，新大樓已於二○一四年落成投入服務。她同時領導推行多個新計劃提升醫院服務量及擴展務範疇，包括開設日間手術中心、日間泌尿中心及九龍西醫院聯網腫瘤科日間化療中心。

屌你老母
推

但講真，呢個走左，下一個上的係仆街來，一樣都係要交人......

全世界只有中國人才需要食飯
所以中國人永遠不會罷工

推文

全家黎個粟一燒先啦

Delete post 重出啦，真係害死人

又咁講
對於私人公司來講
應徵者有過非一般正常情況下離職o既歷史，通常都會令人懷疑同憂慮

Respect, 馬嘉輝醫生, 大家唔好忘記佢個名, 佢保護咗好多手足個飯碗

連登仔咩？退出挽留

就算唔出國
私家一樣要Radi嘅人
份糧又厚啲
留得喺公院做COS多少都係為香港大眾
HA你而家就迫到人地劈炮
唔畀個叻你都唔得啦

solomon

謝文華我屌你老母全家

又話工會有罷工自由 同保障既
HAEA都交左名單
佢做咩唔跟大隊交埋一份

謝文華仔女係邊?
呢班無恥之徒自己乜都唔驚既

根本公院d前線醫生護士先最惡，唔做公院，出面都大把世界，班高層真係

pish

有骨氣

叻緊就快d 攬炒咪算囉 仲救救救

睇黎唔夠放射醫生

PMH放射科成個department都好nice...之前同佢地work過

發覺有唔少內科醫生升上高層做仆街 eg 高拔陞
明明內科就係其中一科缺人手既重災區

HA內科高層年紀大d, 藍絲機會極大

放射科果d 年紀一大已經出咗私家, 唔會升返入去做 HA 高層

值得鼓勵！有骨氣的香港人

支持！

Respect 頂住

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

正解
好多連登仔仲要呀爸呀媽養
跟住就搞分化
話你唔罷工係唔去爭取

利申：咁多個月反對無謂送頭

何杲

手足

優獸大都會個阿閃

呢位Rupert真英雄，唔似得另一隻Rupert

賤婦 他日死後必下地獄

推多次

抵撚死啦 罷工罷得幾日有撚用咩 同請AL休息無分別

咁你罷咗幾多日工？

事實證明上左位既女人全部係臭閪

8月開始罷過5次 次撚次出到去都見到一大堆垃圾追車返工 DKLM

睇佢清得咁開心 一齊唔做 比佢地自己落場做

721 831 101 1111

以後邊個有病就用子彈治療法

公文黨肯做野未

公海班人幾時肯傾吓有建設性嘅野

撐手足！

做到部門主管一定夠資歷，出面大把人要，仲可以離開香港發展。

之前港台有節目講香港公立醫院人手短缺問題。話呢類有料嘅醫護仲留喺公立醫院，只係為基層着想，唔想醫院得番新仔做，佢地好多都1516想走。依家見醫管局玩批鬥，即刻走人都好正常。

其實工會應該用呢單嘢告9醫管局，入唔入都好，要俾政府知唔係你想點就點